達哥之死 覺唔覺林慧韡成為最大贏家

終於可以獨佔達哥稱號

劉以達

一達死一達鳴

達哥個名點嚟